msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Kleo v3.0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-30 20:10+1000\n"
"Last-Translator: wp-dev-admin <wp-dev-admin@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: Chinese (China)\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1;gettext:1;dgettext:2;ngettext:1,2;dngettext:2,3;"
"__:1;_e:1;_c:1;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nc:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_n_js:1,2;_nx_js:1,2,3c;"
"esc_attr__:1;esc_html__:1;esc_attr_e:1;esc_html_e:1;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;comments_number_link:2,3;t:1;st:1;trans:1;transChoice:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Loco-Target-Locale: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:31 page-templates/404-page.php:29
msgid "This is somewhat embarrassing, isn&rsquo;t it?"
msgstr "有点囧，不是吗？"

#: 404.php:33 page-templates/404-page.php:31
msgid "It looks like nothing was found at this location. Maybe try a search?"
msgstr "在当前位置没有任何发现，试试搜索"

#: comments.php:24
msgid "0 Comments"
msgstr "0条评论"

#: comments.php:24
msgid "1 Comment"
msgstr "1条评论"

#: comments.php:24
msgid "% Comments"
msgstr "%条评论"

#: comments.php:33 comments.php:43
msgid "Previous"
msgstr "往前"

#: comments.php:34 comments.php:44
msgid "Next"
msgstr "往后"

#: comments.php:49
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭"

#: bbpress/user-details.php:65 content-aside.php:32 content-audio.php:30
#: content-gallery.php:30 content-image.php:30 content-link.php:24
#: content-quote.php:31 content-video.php:30 content.php:32 functions.php:702
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:1184
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:1216
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:1231
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:1258
#: woocommerce/myaccount/my-address.php:46
#: woocommerce/myaccount/my-address.php:48
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: content-aside.php:40 content-audio.php:50 content-gallery.php:59
#: content-image.php:47 content-video.php:91 content.php:49
msgid "Continue reading"
msgstr "继续阅读"

#: content-aside.php:44 content-audio.php:54 content-gallery.php:63
#: content-image.php:51 content-link.php:29 content-quote.php:36
#: content-video.php:95 content.php:53
msgid "Continue reading <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "继续阅读 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#: content-aside.php:45 content-audio.php:55 content-gallery.php:64
#: content-image.php:52 content-link.php:30 content-page.php:112
#: content-quote.php:37 content-video.php:96 content.php:54 image.php:51
msgid "Pages:"
msgstr "页数："

#: content-none.php:14
#, php-format
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备要发表您的第一篇文章了吗？ <a href=\"%1$s\">点击开始</a>."

#: content-none.php:18
msgid ""
"Sorry, but nothing mg matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，没有找到和您搜索关键字匹配的结果。请尝试使用其他关键字进行搜索"

#: content-none.php:23
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "我们似乎无法找到您所要的。试试搜索，或许有帮助"

#  content.php:23
#: content-video.php:21
#, php-format
msgid "Permalink to %s"
msgstr "固定链接到 %s"

#: functions.php:66
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: functions.php:67
msgid "Top Menu"
msgstr "上层菜单"

#: functions.php:68 lib/options.php:742
msgid "Side Menu"
msgstr "边栏菜单"

#. Translators: %s is the page number.
#: functions.php:144 kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:212
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第%s页"

#: functions.php:458
msgid "Main Sidebar"
msgstr "主边栏"

#: functions.php:460
msgid "Default sidebar"
msgstr "默认边栏"

#: functions.php:539 functions.php:544
msgid ", "
msgstr "，"

#: functions.php:568
#, php-format
msgid "View %s's profile"
msgstr "查看%s的个人档案"

#: functions.php:571
#, php-format
msgid "View all POSTS by %s"
msgstr "查看%s写的所有文章"

#: functions.php:588
msgid "View profile"
msgstr "查看个人档案"

#: functions.php:598
#, php-format
msgid "Contact %s"
msgstr "联系 %s"

#: functions.php:609
#, php-format
msgid "View all posts by %s"
msgstr "查看%s写的所有文章"

#: functions.php:642
#, php-format
msgid "This article has one comment"
msgid_plural "This article has %1$s comments"
msgstr[0] "这篇文章有一条评论"
msgstr[1] "这篇文章有 %1$s 条评论"

#: bbpress/loop-search.php:18 bbpress/loop-search.php:40 functions.php:684
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: functions.php:692
msgid "ago"
msgstr "前"

#: functions.php:696
msgid "<span class='unapproved'>Your comment is awaiting moderation.</span>\n"
msgstr "<span class='unapproved'>您的评论正在待审中</span>\n"

#: buddypress/activity/comment.php:37
#: buddypress/groups/single/forum/edit.php:10 functions.php:706
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: functions.php:707
msgid "Log in to reply."
msgstr "登录回复"

#: bbpress/form-user-edit.php:14 bbpress/form-user-edit.php:19
#: buddypress/members/single/profile/profile-wp.php:15 functions.php:756
#: kleo-framework/options/inc/welcome/views/status_report.php:582
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: bbpress/form-user-edit.php:103 bbpress/form-user-register.php:28
#: functions.php:757 paid-memberships-pro/pages/account.php:56
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: bbpress/form-user-edit.php:57
#: buddypress/members/single/profile/profile-wp.php:33 functions.php:758
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: functions.php:770
#, php-format
msgid ""
"Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of "
"this account\">Log out?</a>"
msgstr ""
"以<a href=\"%1$s\">%2$s</a>的身份登录。<a href=\"%3$s\" title=\"退出此帐户\">"
"退出？</a>"

#: functions.php:771
msgid "Leave a reply"
msgstr "回复"

#: functions.php:772
#, php-format
msgid "Leave a reply to %s"
msgstr "给 %s 回复"

#: functions.php:773
msgid "Click here to cancel the reply"
msgstr "点击这里取消回复"

#: functions.php:774
msgid "Post comment"
msgstr "发表评论"

#: functions.php:775
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: functions.php:776
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "您必须 <a href=\"%s\">登录</a> 才能发表评论"

#: functions.php:1193 functions.php:1196 lib/options.php:65 lib/options.php:69
msgid "Theme options"
msgstr "主题选项"

#: functions.php:1278
msgid "Sending info, please wait..."
msgstr "发送信息中，请稍等..."

#: functions.php:1481
#, php-format
msgid ""
"You are already logged in. Please <a href=\"#\" onclick=\"%s\">refresh</a> "
"page"
msgstr "您已经登录。请 <a href=\"#\" onclick=\"%s\">刷新</a> 页面"

#: functions.php:1535 kleo-framework/lib/function-facebook-login.php:332
msgid "Login successful, redirecting..."
msgstr "登录成功，正在跳转..."

#: functions.php:1682
msgid "Failure!"
msgstr "错误！"

#: functions.php:1687
msgid "Email successfully sent!"
msgstr "电子邮件发送成功"

#: image.php:58
msgid "Previous Image"
msgstr "上一张照片"

#: image.php:59
msgid "Next Image"
msgstr "下一张照片"

#: single-portfolio.php:168
#, php-format
msgid "Back to %s"
msgstr "退回到 %s"

#: bbpress/content-statistics.php:22 lib/theme-functions.php:805
msgid "Forums"
msgstr "论坛"

#: bbpress/feedback-logged-in.php:13
#: kleo-framework/lib/function-facebook-login.php:179
msgid "You are already logged in."
msgstr "您已经登录"

#: bbpress/feedback-no-search.php:12
msgid "No search results were found here!"
msgstr "没有搜索结果"

#: bbpress/feedback-no-search.php:14
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: bbpress/form-topic-tag.php:59 bbpress/form-topic-tag.php:73
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:1212
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: bbpress/form-user-edit.php:90 bbpress/form-user-edit.php:93
#: lib/plugin-woocommerce/config.php:1558
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:46
#: paid-memberships-pro/pages/confirmation.php:104
msgid "Account"
msgstr "帐号"

#: bbpress/form-user-edit.php:98 bbpress/form-user-login.php:17
#: bbpress/form-user-register.php:23 buddypress/members/register.php:37
#: kleo-framework/options/inc/fields/password/field_password.php:63
#: page-parts/general-popups.php:22 paid-memberships-pro/pages/account.php:55
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:171
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: bbpress/form-user-login.php:22
#: kleo-framework/options/inc/fields/password/field_password.php:62
#: page-parts/general-popups.php:23
#: paid-memberships-pro/pages/checkout.php:180
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: bbpress/form-user-lost-pass.php:18 page-parts/general-popups.php:54
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或电子邮件地址"

#: bbpress/form-user-register.php:36 lib/menu-items.php:49
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: buddypress/buddypress-functions.php:1858
msgid "show less"
msgstr "收起"

#: buddypress/buddypress-functions.php:1859
msgid "show more"
msgstr "展开"

#: buddypress/forums/index.php:86 buddypress/groups/single/forum/edit.php:47
#: buddypress/groups/single/forum.php:75 lib/item-likes.php:239
#: lib/widgets/recent_posts.php:160
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: buddypress/groups/single/admin.php:291 lib/theme-functions.php:691
msgid "Members"
msgstr "会员"

#: kleo-framework/kleo.php:177
#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:305
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装所需的插件"

#: kleo-framework/kleo.php:178
#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:306
msgid "Install Plugins"
msgstr "安装插件"

#: kleo-framework/kleo.php:179
#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:307
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "安装插件中：%s"

#: kleo-framework/kleo.php:180
#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:308
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "插件API出现错误。"

#: kleo-framework/kleo.php:181
#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:310
#, php-format
msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme requires the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "该主题需要以下插件：%1$s。"
msgstr[1] "该主题需要以下插件：%1$s。"

#: kleo-framework/kleo.php:182
#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:315
#, php-format
msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme recommends the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "该主题推荐使用以下插件：%1$s。"
msgstr[1] "该主题推荐使用以下这些插件：%1$s。"

#: kleo-framework/kleo.php:183
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s plugin. "
"Contact the administrator of this site for help on getting the plugin "
"installed."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s "
"plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
"plugins installed."
msgstr[0] ""
"抱歉，您没有安装 %s 插件的权限。请联系站点管理员帮助完成该插件的安装"
msgstr[1] ""
"抱歉，您没有安装这些 %s 插件的权限。请联系站点管理员以完成这些插件的安装"

#: kleo-framework/kleo.php:184
#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:340
#, php-format
msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "以下所需的插件目前处在非激活状态：%1$s。"
msgstr[1] "以下所需的这些插件目前处在非激活状态：%1$s。"

#: kleo-framework/kleo.php:185
#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:345
#, php-format
msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "以下推荐使用的插件目前处在非激活状态：%1$s。"
msgstr[1] "以下推荐使用的这些插件目前处在非激活状态：%1$s。"

#: kleo-framework/kleo.php:186
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
"plugin. Contact the administrator of this site for help on getting the "
"plugin activated."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
"plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
"plugins activated."
msgstr[0] ""
"抱歉，您没有激活 %s 插件的权限。请联系站点管理员帮助完成该插件的激活"
msgstr[1] ""
"抱歉，您没有激活 %s 这些插件的权限。请联系站点管理员以完成这些插件的激活"

#: kleo-framework/kleo.php:187
#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:325
#, php-format
msgid ""
"The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgid_plural ""
"The following plugins need to be updated to their latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgstr[0] "以下插件需要更新到最新版本以确保与当前主题的最大兼容性：%1$s."
msgstr[1] "以下这些插件需要更新到最新版本以确保与当前主题的最大兼容性：%1$s."

#: kleo-framework/kleo.php:188
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s plugin. "
"Contact the administrator of this site for help on getting the plugin "
"updated."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s plugins. "
"Contact the administrator of this site for help on getting the plugins "
"updated."
msgstr[0] ""
"抱歉，您没有更新 %s 插件的权限。请联系站点管理员帮助完成该插件的更新"
msgstr[1] ""
"抱歉，您没有更新 %s 这些插件的权限。请联系站点管理员帮助完成这些插件的更新"

#: kleo-framework/kleo.php:189
#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:355
msgid "Begin installing plugin"
msgid_plural "Begin installing plugins"
msgstr[0] "开始安装插件"
msgstr[1] "开始安装插件"

#: kleo-framework/kleo.php:190
msgid "Activate installed plugin"
msgid_plural "Activate installed plugins"
msgstr[0] "激活已安装的插件"
msgstr[1] "激活已安装的插件"

#: kleo-framework/kleo.php:191
#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:370
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "回到所需插件安装器"

#: kleo-framework/kleo.php:192
#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:372
#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:3104
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "成功激活插件"

#: kleo-framework/kleo.php:193
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %s"
msgstr "成功安装并激活所有插件。%s"

#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:320
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %1$s "
"plugin."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %1$s "
"plugins."
msgstr[0] "抱歉，您没有安装 %1$s 插件的权限"
msgstr[1] "抱歉，您没有安装 %1$s 这些插件的权限"

#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:330
#, php-format
msgid "There is an update available for: %1$s."
msgid_plural "There are updates available for the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "%1$s 有可用更新。"
msgstr[1] "以下这些插件有可用更新：%1$s。"

#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:335
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %1$s plugin."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %1$s "
"plugins."
msgstr[0] "抱歉，您没有更新 %1$s 插件的权限"
msgstr[1] "抱歉，您没有更新 %1$s 这些插件的权限"

#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:350
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %1$s "
"plugin."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %1$s "
"plugins."
msgstr[0] "抱歉，您没有激活 %1$s 插件的权限。"
msgstr[1] "抱歉，您没有激活 %1$s 这些插件的权限。"

#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:360
msgid "Begin updating plugin"
msgid_plural "Begin updating plugins"
msgstr[0] "开始更新插件"
msgstr[1] "开始更新插件"

#: kleo-framework/lib/class-tgm-plugin-activation.php:365
msgid "Begin activating plugin"
msgid_plural "Begin activating plugins"
msgstr[0] "开始激活插件"
msgstr[1] "开始激活插件"

#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:205
msgid "Browse:"
msgstr "浏览："

#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:206
#: lib/plugin-sensei/config.php:56 lib/theme-functions.php:364
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:207
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 未找到页面"

#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:208
msgid "Archives"
msgstr "文章归档"

#. Translators: %s is the search query. The HTML entities are opening and closing curly quotes.
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:210
#, php-format
msgid "Search results for &#8220;%s&#8221;"
msgstr "搜索结果 “%s”"

#. Translators: Minute archive title. %s is the minute time format.
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:214
#, php-format
msgid "Minute %s"
msgstr "分钟 %s"

#. Translators: Weekly archive title. %s is the week date format.
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:216
#, php-format
msgid "Week %s"
msgstr "星期 %s"

#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:759
msgctxt "minute and hour archives time format"
msgid "g:i a"
msgstr "ag:i"

#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:777
msgctxt "minute archives time format"
msgid "i"
msgstr "i"

#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:795
msgctxt "hour archives time format"
msgid "g a"
msgstr "g a"

#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:812
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:842
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:870
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:898
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:1089
msgctxt "yearly archives date format"
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:813
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:871
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:1093
msgctxt "monthly archives date format"
msgid "F"
msgstr "F"

#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:814
#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:1097
msgctxt "daily archives date format"
msgid "j"
msgstr "j"

#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:843
msgctxt "weekly archives date format"
msgid "W"
msgstr "W"

#: kleo-framework/lib/function-breadcrumb.php:1208
msgid "Split"
msgstr "拆分"

#: kleo-framework/lib/function-core.php:308
msgid "&laquo;"
msgstr "&laquo;"

#: kleo-framework/lib/function-core.php:309
msgid "&raquo;"
msgstr "&raquo;"

#: kleo-framework/lib/function-core.php:352
msgid "Tag Archive for:"
msgstr "文章归档标签："

#: kleo-framework/lib/function-core.php:359
msgid "Archive for category:"
msgstr "文章归档分类："

#: kleo-framework/lib/function-core.php:363
msgid "Archive for date:"
msgstr "文章归档日期："

#: kleo-framework/lib/function-core.php:367
msgid "Archive for month:"
msgstr "文章归档月份："

#: kleo-framework/lib/function-core.php:371
msgid "Archive for year:"
msgstr "文章归档年份："

#: kleo-framework/lib/function-core.php:375
msgid "Author Archive"
msgstr "文章归档作者："

#: kleo-framework/lib/function-core.php:378
msgid "for:"
msgstr "为："

#: kleo-framework/lib/function-core.php:391
msgid "search results for:"
msgstr "搜索结果："

#: kleo-framework/lib/function-core.php:395
msgid "search result for:"
msgstr "搜索结果："

#: kleo-framework/lib/function-core.php:402
msgid "Search results for:"
msgstr "搜索结果："

#: kleo-framework/lib/function-core.php:406
msgid "To search the site please enter a valid term"
msgstr "搜索站点，请输入有效关键字"

#: kleo-framework/lib/function-core.php:418 lib/options.php:813
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: kleo-framework/lib/function-core.php:422
msgid "Error 404 - Page not found"
msgstr "错误 404 - 未找到页面"

#: kleo-framework/lib/function-core.php:430
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: kleo-framework/lib/function-facebook-login.php:191
msgid "Please connect your facebook account."
msgstr "请连接到您facebook帐号"

#: kleo-framework/lib/function-facebook-login.php:209
msgid "Registration is not open at this time. Please come back later."
msgstr "目前暂不开放注册，请稍候回来。"

#: kleo-framework/lib/function-facebook-login.php:212
msgid ""
"Registration using Facebook is not currently allowed. Please use our "
"Register page"
msgstr "目前不允许使用Facebook进行注册。请使用网站注册页面"

#: kleo-framework/lib/function-facebook-login.php:228
msgid ""
"Your facebook account is not verified. You have to verify your account "
"before proceed login or registering on this site."
msgstr ""
"您的facebook帐号没有被验证。在继续登录或注册之前，请先验证您的facebook帐号"

#: kleo-framework/lib/function-facebook-login.php:233
msgid ""
"Please click again to login with Facebook and allow the application to use "
"your email address"
msgstr "请再次登录到Facebook并且允许网站使用您的电子邮件地址"

#: kleo-framework/lib/function-facebook-login.php:237
msgid ""
"We didn't find your name. Please complete your facebook account before "
"proceeding."
msgstr "我们没有找到您的名字。在继续之前请先填写您的facebook帐号"

#: kleo-framework/lib/function-facebook-login.php:347
msgid ""
"Thank you for registering. Please make sure to complete your profile fields "
"below."
msgstr "感谢您的注册。请确保填写完您以下的个人资料项"

#: kleo-framework/lib/function-facebook-login.php:423
#, php-format
msgid "%s became a registered member"
msgstr "%s 成为新注册用户"

#: kleo-framework/metaboxes/init.php:815
msgid "Please Try Again"
msgstr "请在试一次"

#: kleo-framework/metaboxes/init.php:832
msgid "Remove Embed"
msgstr "删除嵌入"

#: kleo-framework/metaboxes/init.php:838
#, php-format
msgid "No oEmbed Results Found for %s. View more info at"
msgstr "没有找到oEmbed结果 %s。查看更多信息在"

#: kleo-framework/options/inc/fields/border/field_border.php:125
#: kleo-framework/options/inc/fields/spacing/field_spacing.php:191
#: lib/portfolio.php:147
msgid "All"
msgstr "所有"

#: kleo-framework/options/inc/fields/slides/field_slides.php:73
#: kleo-framework/options/inc/fields/slides/field_slides.php:174
#: lib/post-types.php:188
#, php-format
msgid "New %s"
msgstr "新 %s"

#: kleo-framework/options/inc/welcome/welcome.php:517 lib/post-types.php:190
#, php-format
msgid "View %s"
msgstr "查看  %s"

#: lib/item-likes.php:167
msgid "Displays your most popular posts sorted by most liked"
msgstr "显示您最热门的文章，基于最多用户喜欢量排序"

#: lib/item-likes.php:224
msgid "Popular Posts"
msgstr "热门文章"

#: lib/item-likes.php:243
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: lib/item-likes.php:247
msgid "Posts:"
msgstr "文章："

#: lib/item-likes.php:252
msgid "Display like counts"
msgstr "显示多少赞"

#: lib/menu-custom.php:155
msgid "Choose icon"
msgstr "选择图标"

#: lib/menu-custom.php:160
msgid "Before title"
msgstr "标题前"

#: lib/menu-custom.php:161
msgid "After title"
msgstr "标题后"

#: lib/menu-custom.php:162
msgid "Just the icon"
msgstr "只是图标"

#: lib/menu-custom.php:171
#: lib/plugin-menu-items-visibility-control/config.php:40
msgid "Enable Mega Menu for child items."
msgstr "为子项启用超级菜单"

#: lib/menu-items.php:14
msgid "KLEO"
msgstr "KLEO"

#: lib/menu-items.php:39
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: lib/menu-items.php:44
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: lib/menu-items.php:81
msgid "No items available here for the moment"
msgstr "目前没有可用项"

#: lib/menu-items.php:90
msgid ""
"Some links are relative to the current user, and are not visible to visitors "
"who are not logged in."
msgstr "这些链接连接到当前用户，它们对未登录用户不可见"

#: lib/menu-items.php:102
msgid "Add to Menu"
msgstr "加入菜单"

#: lib/metaboxes.php:371
msgid "Clients - link"
msgstr "客户 - 链接"

#: lib/metaboxes.php:388
msgid "Testimonial - Author description"
msgstr "证言 - 作者描述"

#: lib/options.php:80
#, php-format
msgid ""
"<p>Theme customisations are done here. Make sure to <a target=\"_blank\" "
"href=\"%s\">Import Demo Content</a> first</p>"
msgstr ""
"<p>在这里自定义主题. 确保先 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">导入示例内容</"
"a> </p>"

#: lib/options.php:288
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: lib/options.php:290
msgid ""
"<p class=\"description\">Here you will set your site-wide preferences.</p>"
msgstr "<p class=\"description\">在这修改全网偏好设置</p>"

#: lib/options.php:296
msgid "Enable maintenance mode."
msgstr "启用维护模式"

#: lib/options.php:297
msgid "Site visitors will see a banner with the message you set bellow."
msgstr "网站访问者将会看见带有信息的横幅，您可以在下面编辑该信息"

#: lib/options.php:304
msgid "Message to show in maintenance mode"
msgstr "显示在维护模式下的消息"

#: lib/options.php:315
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: lib/options.php:316
msgid "Upload your own logo."
msgstr "上传您自己的Logo"

#: lib/options.php:324
msgid "Logo Retina"
msgstr "高清Logo"

#: lib/options.php:325
msgid ""
"Upload retina logo. This is optional and should be double in size than "
"normal logo."
msgstr "上传高清Logo。这是可选项，其大小应该是普通Logo的两倍"

#: lib/options.php:332
msgid "Favicon"
msgstr "网页图标"

#: lib/options.php:333
msgid "image that will be used as favicon (32px32px)."
msgstr "将用于网页图标的图片（32像素×32像素）"

#: lib/options.php:341
msgid "Apple Iphone Icon"
msgstr "苹果iPhone图标"

#: lib/options.php:342
msgid "Apple Iphone Icon (57px 57px)."
msgstr "苹果iPhone图标（57像素×57像素）"

#: lib/options.php:350
msgid "Apple Iphone Retina Icon"
msgstr "苹果iPhone高清图标"

#: lib/options.php:351
msgid "Apple Iphone Retina Icon (114px 114px)."
msgstr "苹果iPhone高清图标（114像素×114像素）"

#: lib/options.php:359
msgid "Apple iPad Icon"
msgstr "苹果iPad图标"

#: lib/options.php:360
msgid "Apple Iphone Retina Icon (72px 72px)."
msgstr "苹果iPhone高清图标（72像素×72像素）"

#: lib/options.php:368
msgid "Apple iPad Retina Icon"
msgstr "苹果iPad高清图标"

#: lib/options.php:369
msgid "Apple iPad Retina Icon (144px 144px)."
msgstr "苹果iPad高清图标（144像素×144像素）"

#: lib/options.php:376
msgid "JavaScript code"
msgstr "JavaScript 代码"

#: lib/options.php:377
msgid ""
"Paste your Google Analytics, other tracking code or any script you need.<br/"
"> This will be loaded in the footer."
msgstr "粘帖您的Google Analytics，其他的追踪或任何您需要的脚本"

#: lib/options.php:384
msgid "Quick css"
msgstr "快速css"

#: lib/options.php:385
msgid "Place you custom css here"
msgstr "把您自定义的css放在这"

#: lib/options.php:392
msgid "Enable socket text"
msgstr "启用套接文本"

#: lib/options.php:393
msgid "Enable text under the footer widgets area"
msgstr "启用页脚小工具区下方的文本"

#: lib/options.php:401
msgid "Footer Text"
msgstr "页脚文本"

#: lib/options.php:402
msgid ""
"You can use shortcodes in your footer text like: [site-url] [current-year]"
msgstr "您可以在页脚文本中使用快捷代码，如：[site-url] [current-year]"

#: lib/options.php:412
msgid "Layout settings"
msgstr "布局设置"

#: lib/options.php:414
msgid "<p class=\"description\">Here you set options for the layout.</p>"
msgstr "<p class=\"description\">在这编辑布局选项</p>"

#: lib/options.php:421
msgid "Site Layout"
msgstr "网站布局"

#: lib/options.php:422
msgid "Select between wide or boxed site layout"
msgstr "选择宽屏或固定式网站布局"

#: lib/options.php:432
msgid "Site Width"
msgstr "网站宽度"

#: lib/options.php:444
msgid "- Background"
msgstr "- 背景"

#: lib/options.php:445
msgid "Select your boxed background"
msgstr "选择您的固定式布局背景"

#: lib/options.php:455
msgid "Main Layout"
msgstr "主布局"

#: lib/options.php:456
msgid ""
"Select main content and sidebar alignment. Choose between 1, 2 or 3 column "
"layout."
msgstr "选择主屏和边栏对齐。在1、2 或3列式布局中选择"

#: lib/options.php:471
msgid "Main content width for one sidebar templates"
msgstr "单边栏模板主屏宽度"

#: lib/options.php:479
msgid "Main content width for two sidebars templates"
msgstr "双边栏主屏宽度"

#: lib/options.php:488
msgid "Enable Go Up button"
msgstr "启用回到顶部按钮"

#: lib/options.php:489
msgid ""
"Enable or disable the button in the right down corner that takes you to the "
"top of the screen."
msgstr "启用或禁用右下角让你回到页面顶部的按钮"

#: lib/options.php:497 lib/options.php:1690
msgid "Page Title location"
msgstr "页标题位置"

#: lib/options.php:498 lib/options.php:1691
msgid ""
"Choose where to show page title. In the breadcrumb section or in the main "
"content"
msgstr "选择在哪显示页标题。在“面包屑”导航区或者在主屏区"

#: lib/options.php:506
msgid "Enable Contact form"
msgstr "启用联系表单"

#: lib/options.php:507
msgid "Enable or disable the contact form bottom screen"
msgstr "启用或禁用显示在屏幕底部的联系表单"

#: lib/options.php:514
msgid "TO email"
msgstr "邮件发送给"

#: lib/options.php:515
msgid "Enter a valid email address where the emails are sent to"
msgstr "输入该邮件会被发送到的有效电子邮件地址"

#: lib/options.php:524
msgid "Contact form title"
msgstr "联系表单标题"

#: lib/options.php:533
msgid "Contact form text"
msgstr "联系表单正文"

#: lib/options.php:562
msgid "Header options"
msgstr "页眉选项"

#: lib/options.php:564
msgid "<p class=\"description\">Customize header appearance</p>"
msgstr "<p class=\"description\">自定义页眉外观</p>"

#: lib/options.php:569
msgid "Header Layout"
msgstr "页眉布局"

#: lib/options.php:570
msgid "Select how you want your header format"
msgstr "选择你想要的页眉格式"

#: lib/options.php:583
msgid "Header Banner content"
msgstr "页眉横幅内容"

#: lib/options.php:590
msgid "Main Menu Font size"
msgstr "主菜单字体大小"

#: lib/options.php:591
msgid "Font size in pixels. Default: 12"
msgstr "字体大小以像素为单位。默认：12"

#: lib/options.php:597
msgid "Main Menu Height"
msgstr "主菜单高度"

#: lib/options.php:598
msgid "Set your header height expressed in pixels. Example: 88"
msgstr "编辑您的主菜单高度，单位像素。例：88"

#: lib/options.php:604
msgid "Display top bar"
msgstr "显示顶栏菜单"

#: lib/options.php:605
msgid ""
"Enable or disable the top bar.<br> See Social icons tab to enable the social "
"icons inside it.<br> Set a Top menu from  Appearance - Menus "
msgstr ""
"启用或禁用顶栏菜单.<br> 查看社交网站标签以在其内部显示社交网站图标。 <br> 在"
"外观 - 菜单中编辑顶栏菜单 "

#: lib/options.php:611
msgid "Top bar - Darker background"
msgstr "顶栏菜单 - 深色背景"

#: lib/options.php:613
msgid ""
"Make the Top bar background a little darker instead of same header color. "
"This is based on Styling options - Header."
msgstr ""
"略微加深顶栏菜单背景颜色以免和页眉背景色相同。这个取决于样式选项 - 页眉。"

#: lib/options.php:619
msgid "Show language switch"
msgstr "显示语言切换框"

#: lib/options.php:620
msgid "Works only when WPML plugin is enabled."
msgstr "只有在WPML插件启用时有效"

#: lib/options.php:626
msgid "Sticky Main menu"
msgstr "粘联式主菜单"

#: lib/options.php:627
msgid "Enable or disable the sticky menu."
msgstr "启用或禁用粘联式菜单"

#: lib/options.php:634
msgid "Resize logo on scroll"
msgstr "滚动时缩放logo"

#: lib/options.php:635
msgid "Enable or disable logo resizing when scrolling down the page"
msgstr "启用或禁用向下滚动鼠标时的logo缩放"

#: lib/options.php:642
msgid "Transparent Main Menu"
msgstr "透明主菜单"

#: lib/options.php:643
msgid "Enable or disable main menu background transparency"
msgstr "启用或禁用主菜单背景透明度"

#: lib/options.php:649
msgid "Ajax Search in menu"
msgstr "带Ajax搜索的菜单"

#: lib/options.php:651
msgid "Enable or disable the button for search."
msgstr "启用或禁用搜索按钮"

#: lib/options.php:659
msgid "Search context"
msgstr "搜索上下文"

#: lib/options.php:670
msgid "Title/Breadcrumb Section"
msgstr "标题/面包屑导航区"

#: lib/options.php:671
msgid ""
"Settings for the title/breadcrumb section that comes just after the menu."
"<br>To <strong>Style this section</strong> go to Styling options - Alternate"
msgstr ""
"出现在菜单后的标题/面包屑导航设置。<br>要编辑 <strong>该区式样</strong> 请到"
"样式选项 - 替代选择"

#: lib/options.php:677 lib/options.php:1698
msgid "Show breadcrumb"
msgstr "显示面包屑导航"

#: lib/options.php:678 lib/options.php:1699
msgid "Enable or disable the site path under the page title."
msgstr "启用或禁用页面标题下的站点路径"

#: lib/options.php:684 lib/options.php:1712
msgid "Main menu info"
msgstr "主菜单信息"

#: lib/options.php:685
msgid ""
"This text displays next to the main menu. To disable it just delete the "
"whole text."
msgstr "这个文本会显示在主菜单旁。删除所有文本来禁用它。"

#: lib/options.php:692
msgid "Title/Breadcrumb layout"
msgstr "标题/面包屑导航 布局"

#: lib/options.php:693
msgid "Select the appearance for the title and breadcrumb section"
msgstr "选择标题和面包屑导航区外观"

#: lib/options.php:718
msgid "Padding"
msgstr "内间隔"

#: lib/options.php:719
msgid "Set a top/bottom padding for the title section"
msgstr "设定标题去的上/下内间隔"

#: lib/options.php:720
msgid "Defined in px. Enter values without px"
msgstr "以像素为单位。输入时无需指定px"

#: lib/options.php:744
msgid "<p class=\"description\">Here you can enable side menu.</p>"
msgstr "<p class=\"description\">在这您可以启用边栏菜单。</p>"

#: lib/options.php:750
msgid "Enable side menu on your site"
msgstr "在您的网站上启用边栏菜单"

#: lib/options.php:751
msgid "This will load the side menu functionality"
msgstr "这将会载入边栏菜单功能"

#: lib/options.php:759
msgid "Add toggle button on your main menu"
msgstr "在您的主菜单中添加切换按钮"

#: lib/options.php:760
msgid "It will appear at the end of your primary menu"
msgstr "它将会显示在您主菜单的末尾处"

#: lib/options.php:768
msgid "Replace the default Mobile Menu with the Side Menu"
msgstr "用边栏菜单替换默认的手机菜单"

#: lib/options.php:769
msgid ""
"When you click the menu icon on mobile, the side menu will open instead of "
"the normal menu"
msgstr "当您在手机上点击菜单时，边栏菜单将会被显示，而不是普通菜单"

#: lib/options.php:776
msgid "Side menu position"
msgstr "边栏菜单位置"

#: lib/options.php:777
msgid "Where the side menu will appear"
msgstr "边栏菜单的显示位置"

#: lib/options.php:785
msgid "Side menu type"
msgstr "边栏菜单类型"

#: lib/options.php:786
msgid "Type of side menu appearance"
msgstr "边栏菜单外观类型"

#: lib/options.php:794
msgid "Before Menu text"
msgstr "菜单文本前"

#: lib/options.php:802
msgid "After Menu text"
msgstr "菜单文本后"

#: lib/options.php:815
msgid "<p class=\"description\">Settings related to blog</p>"
msgstr "<p class=\"description\">博客相关设置</p>"

#: lib/options.php:821
msgid "Blog Page Layout"
msgstr "博客页面布局"

#: lib/options.php:822
msgid "Select your blog layout. Choose between 1, 2 or 3 column layout."
msgstr "选择您的博客布局。请在1、2或3列使布局中选择"

#: lib/options.php:836
msgid "Categories/Archives Layout"
msgstr "分类/存档 布局"

#: lib/options.php:837
msgid ""
"Select your blog categories layout. Choose between 1, 2 or 3 column layout."
msgstr "选择您的博客分类布局。请在1、2或3列使布局中选择"

#: lib/options.php:852
msgid "Single Post page Layout"
msgstr "单博客文章页面布局"

#: lib/options.php:853
msgid ""
"Select your Blog post page layout. Choose between 1, 2 or 3 column layout."
msgstr "选择博客文章页面布局。请在1、2或3列使布局中选择"

#: lib/options.php:869
msgid "Display type"
msgstr "显示类型"

#: lib/options.php:870
msgid "How your blog posts will display"
msgstr "您的博客文章将如何显示"

#: lib/options.php:879
msgid "Posts per row"
msgstr "每行文章数"

#: lib/options.php:880
msgid "How many columns to have in the grid"
msgstr "网格中有多少列"

#: lib/options.php:887
msgid "Enable Layout Switcher Icons"
msgstr "启用布局切换图标"

#: lib/options.php:888
msgid "Let your visitors switch the layout of the Blog page"
msgstr "让您的用户切换博客页面布局"

#: lib/options.php:895
msgid "Enabled Layouts"
msgstr "启用布局"

#: lib/options.php:904
msgid "Featured content display type"
msgstr "推荐内容显示类型"

#: lib/options.php:912
msgid "Featured articles per row"
msgstr "每行推荐的文章数"

#: lib/options.php:921
msgid "Meta settings"
msgstr "原数据设置"

#: lib/options.php:922
msgid "Enable/disable the display of post meta like author, categories, date"
msgstr "启用/禁用如作者、类别、日期等文章元数据的显示"

#: lib/options.php:928
msgid "Display post meta on archive listing"
msgstr "在归档列表中显示文章元数据"

#: lib/options.php:929
msgid ""
"If you want to show meta info in Blog posts listing like Author, Date, "
"Category"
msgstr "如果您想要在博客文章中显示如作者、日期、类别等元数据信息"

#: lib/options.php:935
msgid "Display post meta in Single post page"
msgstr "在单博客文章中显示文章元数据"

#: lib/options.php:936
msgid "If enabled it will show post info like author, categories"
msgstr "如果启用，它将显示诸如作者、类别之类的文章信息"

#: lib/options.php:943
msgid "Display Meta Fields"
msgstr "显示元数据项目"

#: lib/options.php:944
msgid ""
"What fields do you want displayed? Link fields will only work if BuddyPress "
"is active."
msgstr "您想显示什么项目？链接项目只有在BuddyPress激活后有效"

#: lib/options.php:951
msgid "Post meta separator"
msgstr "文章元数据分割线"

#: lib/options.php:952
msgid "Customize your post meta separator."
msgstr "自定义您的元数据分割线"

#: lib/options.php:958
msgid "Post meta style for standard layout"
msgstr "标准布局的文章元数据式样"

#: lib/options.php:959
msgid ""
"How the display meta, left side or under the title. Applies to standard "
"layout only."
msgstr "如何显示元数据，在标题左边或下方。只适用于标准布局"

#: lib/options.php:971
msgid "Display media on post page"
msgstr "在文章页面显示元数据"

#: lib/options.php:972
msgid ""
"If you want to show image/gallery/video/audio before the post on single page"
msgstr "如果您想在单文章页面的文章开头处显示图片/相册/视频/音频"

#: lib/options.php:978
msgid "Get Featured image from content"
msgstr "从内容中获取特色图片"

#: lib/options.php:979
msgid ""
"If you have not set a Featured image allow the system to show the first "
"image from post content on archive pages"
msgstr ""
"如果您没有设定特色的图片，允许系统在存档页面显示从文章内容中获取的第一张图片"
"作为特色图片"

#: lib/options.php:987
msgid "Default Featured Image Placeholder"
msgstr "默认特色图片占位符"

#: lib/options.php:988
msgid ""
"If your post does not have a Featured image set then show a default image on "
"archive pages."
msgstr "如果您的文章没有设定特色图片，在存档页面中会显示设定的默认图片"

#: lib/options.php:993
msgid "Enable post navigation"
msgstr "启用文章导航"

#: lib/options.php:994
msgid "Display previous and next post navigation"
msgstr "显示前一篇和下一篇文章导航按钮"

#: lib/options.php:1000
msgid "Enable related posts"
msgstr "启用相关文章"

#: lib/options.php:1001
msgid "Display related posts in single blog entry"
msgstr "在单博客页面显示相关的文章"

#: lib/options.php:1007
msgid "Enable custom posts related"
msgstr "启用相关的自定义文章"

#: lib/options.php:1008
msgid "Display related posts in custom post type single entry"
msgstr "在自定义文章类型的单文章页面上显示相关文章"

#: lib/options.php:1017
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: lib/options.php:1018
msgid "<p class=\"description\">Settings related to Pages</p>"
msgstr "<p class=\"description\">页面相关设置</p>"

#: lib/options.php:1023
msgid "Enable Media on single page"
msgstr "在单页面启用媒体"

#: lib/options.php:1024
msgid "Video, Sound or Image Thumbnail will appear before post content"
msgstr "视频、音频或图片缩略图将会在文章头部显示"

#: lib/options.php:1030
msgid "Enable Page comments"
msgstr "启用页面评论"

#: lib/options.php:1031
msgid ""
"If you enable this make sure you have checked also Settings - Discussion - "
"Allow people to post comments on new articles "
msgstr ""
"如果您要启用这个设置，请确保也勾选了 设置 - 讨论 - 允许用户对新文章进行评论"

#: lib/options.php:1051
msgid "Social Share"
msgstr "社交网络分享"

#: lib/options.php:1059
msgid "Enable Social share"
msgstr "启用社交网络分享"

#: lib/options.php:1060
msgid "Display social share icons after single blog entry."
msgstr "在单博客文章页面显示社交网络图标"

#: lib/options.php:1068
msgid "Social share Post types"
msgstr "社交网络分享的文章类型"

#: lib/options.php:1079
msgid "Exclude social share by Post IDs"
msgstr "通过文章标识排除社交网络分享"

#: lib/options.php:1080
msgid "List of Post IDs separated by comma to exclude from showing."
msgstr "不显示列表中的文章，文章标识以逗号分割"

#: lib/options.php:1087
msgid "Enable post likes"
msgstr "启用文章点赞"

#: lib/options.php:1088
msgid "Allow people to like your post"
msgstr "允许用户对您的文章点赞"

#: lib/options.php:1095
msgid "Exclude IDs"
msgstr "排除的文章标识"

#: lib/options.php:1096
msgid "List of Post IDs separated by comma to exclude from showing likes"
msgstr "列表中文章不会显示点赞，文章标识以逗号分割"

#: lib/options.php:1103
msgid "Enable Likes by Ajax"
msgstr "启用Ajax点赞"

#: lib/options.php:1104
msgid ""
"Get the likes count by Ajax if you have cached content. <br> NOTE: Not "
"recommended. This will increase page load DRAMATICALLY."
msgstr ""
"如果您有缓存的内容，可用Ajax来获取点赞量。 <br> 注意： 不推荐。 这将会极大的"
"增加页面负载量。"

#: lib/options.php:1111
msgid "0 likes text"
msgstr "0 赞信息"

#: lib/options.php:1112
msgid "Text to show in case the post has no likes"
msgstr "没人对文章点赞时显示的信息"

#: lib/options.php:1120
msgid "1 like text"
msgstr "1 赞信息"

#: lib/options.php:1121
msgid "Text to show in case the post has 1 like"
msgstr "只有1人对文章点赞时显示的信息"

#: lib/options.php:1128 lib/options.php:1136
msgid "More than 1 like text"
msgstr "大于1赞信息"

#: lib/options.php:1129
msgid "Text to show in case the post has more than 1 like"
msgstr "多人对文章点赞时显示的信息"

#: lib/options.php:1137
msgid "Text to show in case user has already liked the post"
msgstr "用户已对文章点过赞时显示的信息"

#: lib/options.php:1144
msgid "Text on icon hover"
msgstr "鼠标移动到图标上时显示的信息"

#: lib/options.php:1145
msgid "Text that shows when hovering the icon"
msgstr "当鼠标移动到图标上时显示的信息"

#: lib/options.php:1198
msgid "Styling options"
msgstr "样式选项"

#: lib/options.php:1424
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: lib/options.php:1425
msgid ""
"<p class=\"description\">Customize font options for body text and headings.</"
"p>"
msgstr "<p class=\"description\">自定义页面主体和页眉字体选项</p>"

#: lib/options.php:1432 lib/post-types.php:19
msgid "Portfolio"
msgstr "作品集"

#: lib/options.php:1434
msgid ""
"<p class=\"description\">Portfolio related settings. Please re-save "
"permalinks when changing slugs or archive page.</p>"
msgstr ""
"<p class=\"description\">作品集相关设置. 当变更别名或存档页面时，请重新保存固"
"定链接。</p>"

#: lib/options.php:1440
msgid "Custom page for Portfolio Archive"
msgstr "作品集存档自定义页面"

#: lib/options.php:1450
msgid "Portfolio Page"
msgstr "作品集页面"

#: lib/options.php:1458
msgid "Portfolio name"
msgstr "作品集名"

#: lib/options.php:1466
msgid "Portfolio link"
msgstr "作品集链接"

#: lib/options.php:1474
msgid "Display style for Portfolio page"
msgstr "作品集页面显示式样"

#: lib/options.php:1489
msgid "Title style"
msgstr "标题式样"

#: lib/options.php:1501
msgid "Show/Hide subtitle"
msgstr "显示/隐藏副标题"

#: lib/options.php:1509
msgid "Number of items per row"
msgstr "每行条目数"

#: lib/options.php:1517
msgid "Show categories filter on portfolio page"
msgstr "在作品集页面显示分类筛选"

#: lib/options.php:1529
msgid "Thumbnail image size"
msgstr "缩略图大小"

#: lib/options.php:1530
msgid ""
"Set your portfolio image size in portfolio list. Defined in pixels. If you "
"are using video items, use a 16:9 size format"
msgstr ""
"设置作品集列表上的作品图片大小。以像素为单位。如果您正在用视频条目，请用16：9"
"大小的格式"

#: lib/options.php:1536
msgid "Portfolio Single Item Page"
msgstr "单作品页面"

#: lib/options.php:1537
msgid "Settings for portfolio item page"
msgstr "作品项目页面设置"

#: lib/options.php:1543
msgid "Display media on single portfolio page"
msgstr "在单作品页面上显示媒体"

#: lib/options.php:1544
msgid ""
"If you want to show image/gallery/video before the content on single "
"portfolio page"
msgstr "如果您想在单作品页面的内容开头显示图片/相册/视频"

#: lib/options.php:1550
msgid "Show back to Portfolio icon(bottom of single portfolio item page)"
msgstr "显示返回作品集图标（单作品项目页面底部）"

#: lib/options.php:1557
msgid "Enable comments on portfolio single page"
msgstr "启用单作品页面评论"

#: lib/options.php:1564
msgid "Enable portfolio navigation"
msgstr "启用作品集导航"

#: lib/options.php:1579
msgid "Buddypress"
msgstr "Buddypress"

#: lib/options.php:1581
msgid "<p class=\"description\">Buddypress related settings</p>"
msgstr "<p class=\"description\">Buddypress相关的设置</p>"

#: lib/options.php:1588
msgid "Default Layout"
msgstr "默认布局"

#: lib/options.php:1589
msgid ""
"Select your Buddypress pages layout. Choose between 1, 2 or 3 column layout."
msgstr "选择您的Buddypress页面布局。在1、2 或3列式布局中选择"

#: lib/options.php:1604
msgid "Members Directory Layout"
msgstr "会员目录页面布局"

#: lib/options.php:1605
msgid ""
"Select your Buddypress Members directory layout. Choose between 1, 2 or 3 "
"column layout."
msgstr "选择您的Buddypress会员目录页面布局。在1、2 或3列式布局中选择"

#: lib/options.php:1621
msgid "Member Profile Layout"
msgstr "会员资料页面布局"

#: lib/options.php:1622
msgid ""
"Select your Member profile layout. Choose between 1, 2 or 3 column layout."
msgstr "选择您的会员资料页面布局。在1、2 或3列式布局中选择"

#: lib/options.php:1638
msgid "Groups Layout"
msgstr "群页面布局"

#: lib/options.php:1639
msgid ""
"Select your Groups pages layout. Choose between 1, 2 or 3 column layout."
msgstr "选择您的群页面布局。在1、2 或3列式布局中选择"

#: lib/options.php:1655
msgid "Activity Layout"
msgstr "动态布局"

#: lib/options.php:1656
msgid ""
"Select your Activity pages layout. Choose between 1, 2 or 3 column layout."
msgstr "选择您的动态页面布局。在1、2 或3列式布局中选择"

#: lib/options.php:1672
msgid "Register page Layout"
msgstr "注册页面布局"

#: lib/options.php:1673
msgid ""
"Select your Register page layout. Choose between 1, 2 or 3 column layout."
msgstr "选择您的注册页面布局。在1、2 或3列式布局中选择"

#: lib/options.php:1705
msgid "Custom main menu info"
msgstr "自定义主菜单信息"

#: lib/options.php:1706
msgid "Add a custom text in the main menu to show only on Buddypress pages."
msgstr "在主菜单中添加一条自定义信息，只在Buddypress页面中显示"

#: lib/options.php:1714
msgid "This text displays next to the main menu"
msgstr "该文本显示在主菜单旁"

#: lib/options.php:1721
msgid "Hide Breadcrumb section for Profile pages"
msgstr "在个人档案页面隐藏面包屑导航块"

#: lib/options.php:1722
msgid ""
"If enabled the breadcrumb section will be hidden. Best used when you enable "
"full width profile page below"
msgstr ""
"如果启用，面包屑导航将会被隐藏。当您启用下方以宽屏显示个人档案页面时，最好启"
"用它。"

#: lib/options.php:1728
msgid "Enable Full width Profile Header"
msgstr "启用宽屏个人档案封面"

#: lib/options.php:1729
msgid "If enabled it will show the profile Photo in full width"
msgstr "如果启用它，个人档案封面照片将会以宽屏方式显示"

#: lib/options.php:1735
msgid "Enable Full width Group Header"
msgstr "启用宽屏群封面"

#: lib/options.php:1736
msgid "If enabled it will show the Group Photo section in full width"
msgstr "如果启用它，群封面照片将会以宽屏方式显示"

#: lib/options.php:1742
msgid "Enable online status"
msgstr "启用在线状态"

#: lib/options.php:1743
msgid "If enabled it will show a colored dot next to each member avatar"
msgstr "如果启用，在每位会员的头像旁都会显示一个带颜色的圆点"

#: lib/options.php:1749
msgid "Enable member navigation"
msgstr "启用会员导航"

#: lib/options.php:1750
msgid "Display previous and next member navigation"
msgstr "显示上一个和下一个会员导航按钮"

#: lib/options.php:1756
msgid "Live Notifications interval"
msgstr "实时通知"

#: lib/options.php:1763
msgid "Members per page"
msgstr "每页显示的会员数"

#: lib/options.php:1764
msgid "How many members to show per page in the Members Directory"
msgstr "在会员列表页面显示多少会员"

#: lib/options.php:1770
msgid "Groups per page"
msgstr "每页显示的群数"

#: lib/options.php:1771
msgid "How many groups to show per page in the Groups Directory"
msgstr "在群列表页面显示多少个群"

#: lib/options.php:1785
msgid "Woocommerce"
msgstr "Woocommerce"

#: lib/options.php:1793
msgid "Woocommerce Pages Layout"
msgstr "Woocommerce页面布局"

#: lib/options.php:1794
msgid "Select the layout to use in Woocommerce pages."
msgstr "选择在Woocommerce页面使用的布局"

#: lib/options.php:1810
msgid "Woocommerce Category Layout"
msgstr "Woocommerce分类布局"

#: lib/options.php:1811
msgid "Select the layout to use in Woocommerce product listing pages."
msgstr "选择使用在Woocommerce商品列表页面的布局"

#: lib/options.php:1826
msgid "Menu cart location"
msgstr "菜单购物车位置"

#: lib/options.php:1827
msgid "Shopping Cart in header menu location"
msgstr "在顶部菜单栏位置显示购物车"

#: lib/options.php:1837
msgid "Mobile menu Cart Icon"
msgstr "手机菜单购物车图标"

#: lib/options.php:1838
msgid "This will show on mobile menu a shop icon with the number of cart items"
msgstr "这将会在手机菜单上显示一个带有购物数量的购物车图标"

#: lib/options.php:1845
msgid "Product image effect"
msgstr "商品图片效果"

#: lib/options.php:1846
msgid "The effect on products listing when hovering an image."
msgstr "当鼠标移动到商品列表页面的商品图片上时会出现的效果"

#: lib/options.php:1856
msgid "Enable product listing Appear Animation"
msgstr "启用商品列表显现动画"

#: lib/options.php:1857
msgid "On product listing the products will have a appear animation."
msgstr "在商品列表页面，所有商品将会带有显现动画效果"

#: lib/options.php:1864
msgid "Show percentage badge on products list"
msgstr "在商品列表上显示百分比标记"

#: lib/options.php:1865
msgid "This will replace the \"Sale\" badge with \"SAVE UP TO xx%\""
msgstr "这将会用 \"最多能省 xx%\" 来替代\"出售\" 标记"

#: lib/options.php:1872
msgid "Custom Badge color"
msgstr "自定义标记颜色"

#: lib/options.php:1880
msgid "Custom Badge Background"
msgstr "自定义标记背景"

#: lib/options.php:1888
msgid "Show NEW badge for new products added"
msgstr "为新增加的商品显示“新”字样标记"

#: lib/options.php:1895
msgid "Show excerpt on product page"
msgstr "在商品页面显示商品摘要"

#: lib/options.php:1902
msgid "Enable product navigation"
msgstr "启用商品导航"

#: lib/options.php:1909
msgid "Manage account in Buddypress"
msgstr "在Buddypress管理帐号"

#: lib/options.php:1910
msgid "Integrates \"My Account\" into Buddypress profile tabs"
msgstr "把 \"我的帐户\" 集成到Buddypress个人档案标签中"

#: lib/options.php:1917
msgid "Number of days to treat a product as new"
msgstr "把商品看作新商品的天数"

#: lib/options.php:1918
msgid ""
"For how many days to show the NEW badge once a product is added to the shop."
msgstr "一旦有新商品入店，“新”字样标记会显示多少天"

#: lib/options.php:1925
msgid "Catalog mode"
msgstr "目录模式"

#: lib/options.php:1926
msgid ""
"If you enable catalog mode will disable Add To Cart buttons, Checkout and "
"Shopping cart."
msgstr "如果启用目录模式，“增加到购物车”按钮、结帐按钮和购物车按钮将会被禁用"

#: lib/options.php:1935
msgid "Disable prices"
msgstr "不显示价格"

#: lib/options.php:1936
msgid "Disable prices on category pages and product page"
msgstr "在分类页面和商品页面不显示价格"

#: lib/options.php:1946
msgid "Shop Products Columns"
msgstr "店铺商品栏"

#: lib/options.php:1947
msgid "Select the number of columns to use for products display."
msgstr "选择用于显示商品的栏数。"

#: lib/options.php:1959
msgid "Shop Products per page"
msgstr "每页显示的商品数"

#: lib/options.php:1960
msgid "How many products to show per page"
msgstr "每页显示多少商品"

#: lib/options.php:1966
msgid "Related Products number"
msgstr "相关商品数量"

#: lib/options.php:1967
msgid "Select the number of related products to show on product page."
msgstr "选择在商品页面显示相关商品的数量。"

#: lib/options.php:1979
msgid "Upsell Products number"
msgstr "追加销售的商品数量"

#: lib/options.php:1980
msgid "Select the number of upsell products to show on product page."
msgstr "选择在商品页面显示追加销售的商品的数量。"

#: lib/options.php:1992
msgid "Cross-sell Products number"
msgstr "交叉销售商品数量"

#: lib/options.php:1993
msgid "Select the number of Cross-sell products to show on cart page."
msgstr "选择在购物车页面显示交叉销售的商品的数量。"

#: lib/options.php:2011
msgid "bbPress"
msgstr "bbPress"

#: lib/options.php:2018
msgid "bbPress Pages Layout"
msgstr "bbPress页面布局"

#: lib/options.php:2019
msgid "Select the layout to use in bbPress pages."
msgstr "选择用于bbPress页面的布局。"

#: lib/options.php:2034
msgid "Enable @mentions."
msgstr "启用@mentions。"

#: lib/options.php:2035
msgid "Enable or disable Buddypress @mentions in forum topics."
msgstr "启用或禁用在论坛帖子中的Buddypress @mentions功能。"

#: lib/options.php:2049
msgid "Memberships"
msgstr "会员"

#: lib/options.php:2051
msgid ""
"<p class=\"description\">Settings related to membership. You need to have "
"Paid Memberships Pro plugin activated</p>"
msgstr ""
"<p class=\"description\">会员相关的设置。您需要激活Paid Memberships Pro插件</"
"p>"

#: lib/options.php:2056
msgid "Membership settings"
msgstr "会员设置"

#: lib/options.php:2073
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他选项"

#: lib/options.php:2080
msgid "Admin toolbar"
msgstr "管理员工具栏"

#: lib/options.php:2081
msgid "Enable or disable wordpress default top toolbar"
msgstr "启用或禁用wordpress默认的顶层工具栏"

#: lib/options.php:2087
msgid "Login redirect for Popup"
msgstr "弹出登录跳转"

#: lib/options.php:2088
msgid ""
"Select the redirect action taken when members login from the popup window."
msgstr "在会员从弹出式登录窗口登录时，选择要使用的跳转动作"

#: lib/options.php:2090
msgid "Default WordPress redirect"
msgstr "使用默认的WordPress跳转"

#: lib/options.php:2091
msgid "Reload the current page"
msgstr "重载当前页面"

#: lib/options.php:2092
msgid "Custom link"
msgstr "自定义链接"

#: lib/options.php:2099
msgid "Custom link redirect"
msgstr "自定义链接跳转"

#: lib/options.php:2108
msgid "Facebook integration"
msgstr "集成Facebook"

#: lib/options.php:2109
msgid "Enable or disable Login/Register with Facebook"
msgstr "启用或禁用通过Facebook登录/注册"

#: lib/options.php:2115
msgid "Facebook APP ID"
msgstr "Facebook 应用程序标识"

#: lib/options.php:2116
msgid ""
"In order to integrate with Facebook you need to enter your Facebook APP "
"ID<br/>If you don't have one, you can create it from: <a target=\"_blank\" "
"href=\"https://developers.facebook.com/apps\">HERE</a> "
msgstr ""
"为了和Facebook集成，您需要输入您的Facebook应用程序标识<br/>如果您还没有应用程"
"序标识，您可以点击 <a target=\"_blank\" href=\"https://developers.facebook."
"com/apps\">这里</a> 新建一个"

#: lib/options.php:2123
msgid "Show Facebook avatar"
msgstr "显示Facebook头像"

#: lib/options.php:2124
msgid ""
"If you enable this, users that registered with Facebook will display "
"Facebook profile image as avatar."
msgstr ""
"如果您启用它，Facebook的注册用户将会使用他们在Facebook的头像作为他们的头像"

#: lib/options.php:2131
msgid "Enable Registration via Facebook"
msgstr "启用通过Facebook注册"

#: lib/options.php:2132
msgid ""
"If you enable this, users will be able to register a new account using "
"Facebook. This skips the registration page including required profile fields"
msgstr ""
"如果您启用它，用户将能够通过Facebook来注册。这将会跳过注册页面，包括必须的个"
"人资料项"

#: lib/options.php:2140
msgid "Let it snow"
msgstr "来下场雪吧"

#: lib/options.php:2141
msgid ""
"If you enable this, a beautiful snowing effect will cover the whole site"
msgstr "如果您启用它，整个站点都会被飘雪覆盖"

#: lib/options.php:2147
msgid "Development mode"
msgstr "开发模式"

#: lib/options.php:2148
msgid "If you enable this, CSS and JS resources will not be loaded minified"
msgstr "如果您启用它，将不会载入简化版的CSS和JS文件"

#: lib/options.php:2158
msgid "Social Info"
msgstr "社交信息"

#: lib/options.php:2160
msgid ""
"<p class=\"description\">Here you can set your contact info that will "
"display in the top bar.</p>"
msgstr ""
"<p class=\"description\">您可以在这里设置您的联系信息，它将会显示在顶层菜单栏"
"</p>"

#: lib/options.php:2166
msgid "Display social icons"
msgstr "显示社交网络图标"

#: lib/options.php:2167
msgid "Enable or disable the social icons in top bar."
msgstr "启用或禁用在顶层菜单栏显示小脚网络图标"

#: lib/options.php:2174 lib/plugin-woocommerce/config.php:673
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: lib/options.php:2182 lib/plugin-woocommerce/config.php:670
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: lib/options.php:2190
msgid "Dribbble"
msgstr "Dribbble"

#: lib/options.php:2198
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: lib/options.php:2206
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: lib/options.php:2214
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: lib/options.php:2222
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: lib/options.php:2230
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: lib/options.php:2238
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: lib/options.php:2246
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: lib/options.php:2254
msgid "Foursquare"
msgstr "Foursquare"

#: lib/options.php:2262
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: lib/options.php:2270
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: lib/options.php:2278
msgid "Xing"
msgstr "Xing"

#: lib/options.php:2289
msgid "Theme update"
msgstr "主题更新"

#: lib/options.php:2291
msgid ""
"<p class=\"description\">To automatically get theme updates you need to "
"enter the username and API KEY from your Themeforest account.<br>Please make "
"a backup of current files each time you do a theme update.</p>"
msgstr ""
"<p class=\"description\">为了获取主题更新信息，您需要输入您在 Themeforest网站"
"的用户名和其提供的API KEY。<br>每次更新主题的时候，请先备份当前的主题文件</p>"

#: lib/options.php:2296
msgid "Themeforest Username"
msgstr "Themeforest用户名"

#: lib/options.php:2303
msgid "Themeforest API KEY"
msgstr "Themeforest API KEY"

#: lib/post-types.php:15
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: lib/post-types.php:15
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: lib/post-types.php:16
msgid "Testimonial"
msgstr "证言"

#: lib/post-types.php:16
msgid "Testimonials"
msgstr "证言"

#: lib/post-types.php:19
msgid "Portfolio item"
msgstr "作品集条目"

#: lib/post-types.php:51
msgctxt "tag label"
msgid "Client Tags"
msgstr "客户标签"

#: lib/post-types.php:52
msgctxt "tag singular label"
msgid "Client Tag"
msgstr "客户标签"

#: lib/post-types.php:91
msgctxt "tag label"
msgid "Testimonial Tags"
msgstr "证言标签"

#: lib/post-types.php:92
msgctxt "tag singular label"
msgid "Testimonial Tag"
msgstr "证言标签"

#: lib/post-types.php:151
msgctxt "category label"
msgid "Portfolio Categories"
msgstr "作品集分类"

#: lib/post-types.php:152
msgctxt "category singular label"
msgid "Portfolio Category"
msgstr "作品集分类"

#: lib/post-types.php:183
#, php-format
msgctxt "post type general name"
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: lib/post-types.php:184
#, php-format
msgctxt "post type singular name"
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: lib/post-types.php:186
#, php-format
msgid "Add New %s"
msgstr "增加新的 %s"

#: lib/post-types.php:187
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: lib/post-types.php:189
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "全部 %s"

#: lib/post-types.php:191
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜索 %s"

#: lib/post-types.php:192
#, php-format
msgid "No %s found"
msgstr "没找到 %s"

#: lib/post-types.php:193
#, php-format
msgid "No %s found in Trash"
msgstr "没有在回收站中找到 %s"

#: lib/post-types.php:195
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: lib/theme-functions.php:355
msgid "Permanent Link:"
msgstr "固定链接："

#: lib/theme-functions.php:603
msgid "Start typing to search..."
msgstr "输入搜索关键字..."

#: lib/theme-functions.php:678
msgid "Sorry, we haven't found anything based on your criteria."
msgstr "抱歉，基于您输入的关键字，我们没有找到任何结果。"

#: lib/theme-functions.php:680
msgid "Please try searching by different terms."
msgstr "请试着用不同的关键字搜索。"

#: lib/theme-functions.php:711
msgid "View member results"
msgstr "显示用户结果"

#: lib/theme-functions.php:719
msgid "Groups"
msgstr "群"

#: lib/theme-functions.php:731
msgid "View group results"
msgstr "显示群结果"

#: lib/theme-functions.php:799
msgid "View all results"
msgstr "显示所有结果"

#: lib/theme-functions.php:827
msgid "View forum results"
msgstr "显示论坛结果"

#: lib/theme-functions.php:1015
msgid "Your Name"
msgstr "您的名字"

#: lib/theme-functions.php:1016
msgid "Your Email"
msgstr "您的电子邮件"

#: lib/theme-functions.php:1017
msgid "Type your message..."
msgstr "输入信息"

#: lib/theme-functions.php:1019
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: lib/theme-functions.php:1020
msgid "Sending"
msgstr "发送中"

#: lib/theme-functions.php:1045
msgid "Please enter your name."
msgstr "请输入您的名字。"

#: lib/theme-functions.php:1056
msgid "Please enter your email address."
msgstr "请输入您的电子邮件地址。"

#: lib/theme-functions.php:1061
msgid "You entered an invalid email address."
msgstr "您输入邮件地址无效。"

#: lib/theme-functions.php:1072
msgid "Please enter a message."
msgstr "请输入信息。"

#: lib/theme-functions.php:1090
msgid "Contact Form Message"
msgstr "联系表单信息"

#: lib/theme-functions.php:1093
msgid "You received a new contact form message:"
msgstr "您受到一条新的联系表单信息："

#: lib/theme-functions.php:1094
msgid "Name: "
msgstr "名字："

#: lib/theme-functions.php:1095
msgid "Email: "
msgstr "邮件："

#: lib/theme-functions.php:1096
msgid "Message: "
msgstr "消息："

#: lib/theme-functions.php:1104
msgid "Thank you. Your message has been sent."
msgstr "谢谢。您的信息已经发出。"

#: lib/theme-functions.php:1110
msgid "Mail couldn't be sent. Please try again!"
msgstr "邮件无法发送。请在再试一次"

#: lib/theme-functions.php:1265
msgid "<span id=\"older-nav\">Go to article</span>"
msgstr "<span id=\"older-nav\">转去博客文章</span>"

#: lib/theme-functions.php:1369 lib/theme-functions.php:1393
msgid "Log in with Facebook"
msgstr "用Facebook登录"

#: lib/theme-functions.php:1372 lib/theme-functions.php:1396
#: page-parts/general-popups.php:14
msgid "or"
msgstr "或"

#: lib/theme-functions.php:1508
msgid "Top Content"
msgstr "顶层内容"

#: lib/theme-functions.php:1513
msgid ""
"This will be displayed at top of the category page. Shortcodes are allowed."
msgstr "这将会在分类页面的顶部显示。可用快捷代码"

#: lib/featured-content/featured-content.php:408
msgid "Featured Content"
msgstr "特色内容"

#: lib/featured-content/featured-content.php:409
#, php-format
msgid ""
"Use the <a href=\"%1$s\">\"featured\" tag</a> to feature your posts. You can "
"change this to a tag of your choice; if no posts match the tag, <a href="
"\"%2$s\">sticky posts</a> will be displayed instead."
msgstr ""
"使用 <a href=\"%1$s\">\"特色\" 标签</a> 来标记您的文章。您可以使用你选择的标"
"签；如果没有文章和标签匹配，将会显示成<a href=\"%2$s\">粘联式文章</a>。"

#: lib/featured-content/featured-content.php:428
msgid "Tag Name"
msgstr "标签名"

#: lib/featured-content/featured-content.php:433
msgid "Don&rsquo;t display tag on front end."
msgstr "不在前台显示标签"

#: lib/importer/import.php:238
msgid "Please select data to import."
msgstr "请选择导入的数据"

#: lib/importer/import.php:249
msgid "Import successful. Have fun!"
msgstr "成功导入。玩得开心"

#: lib/plugin-buddypress/config.php:19 lib/plugin-woocommerce/config.php:1612
#: paid-memberships-pro/pages/account.php:50
msgid "My Account"
msgstr "我的帐号"

#: lib/plugin-buddypress/menu-notifications.php:7
msgid "Live Notifications"
msgstr "实时通知"

#: lib/plugin-buddypress/menu-notifications.php:57
msgid "View Notifications"
msgstr "现在通知"

#: lib/plugin-buddypress/menu-notifications.php:116
#: lib/plugin-buddypress/menu-notifications.php:149
#: lib/plugin-buddypress/menu-notifications.php:188
msgid "No new notifications"
msgstr "没有新通知"

#: lib/plugin-buddypress/menu-notifications.php:125
msgid "Mark all as read"
msgstr "把所有都标记为已读"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:15
msgid "Members directory restriction"
msgstr "会员列表限制"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:16
msgid "View members directory"
msgstr "显示会员列表"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:20
msgid "Restrict viewing other profiles"
msgstr "限制查看其他会员资料"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:21
msgid "View members profile"
msgstr "显示会员资料"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:25
msgid "Groups directory restriction"
msgstr "群列表限制"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:26
msgid "Access group directory"
msgstr "访问群列表"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:30
msgid "Group page restriction"
msgstr "群页面限制"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:31
msgid "Access to groups"
msgstr "访问群"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:35
msgid "Site activity restriction"
msgstr "站点动态限制"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:36
msgid "View site activity"
msgstr "显示站点动态"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:40
msgid "Sending private messages restriction"
msgstr "私信发送限制"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:41
msgid "Send Private messages"
msgstr "发送私信"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:45
msgid "Restrict users from adding media to their profile using rtMedia"
msgstr "限制用户使用rtMedia在他们的资料中添加媒体文件"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:46
msgid "Add media to your profile"
msgstr "增加媒体文件到您的个人档案中"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:278
msgid "Upgrade account"
msgstr "升级帐号"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:397
msgid "Not logged in"
msgstr "没有登录"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:398
msgid "Not members"
msgstr "非会员"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:419
msgid "Show field in memberships table"
msgstr "在会员表中显示项目"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:456
msgid "Popular level"
msgstr "人气会员等级"

#: lib/plugin-pmpro/config.php:476
msgid "Order in Membership table"
msgstr "会员表中的顺序"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:292
msgid "Shop"
msgstr "店铺"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:513
msgid "SAVE NOW"
msgstr "立即保存"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:541
msgid "New"
msgstr "新"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:666 lib/plugin-woocommerce/config.php:740
msgid "Social share"
msgstr "分享"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:707 lib/plugin-woocommerce/config.php:712
msgid "Quick View"
msgstr "快速预览"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:815
msgid "<span id=\"older-nav\">Go back</span>"
msgstr "<span id=\"older-nav\">返回</span>"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:917
msgid "in the shopping cart"
msgstr "在购物车中"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:943
msgid "Cart Subtotal"
msgstr "购物车小计"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:966
msgid "Your shopping bag is empty."
msgstr "您的购物车是空的"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:977
msgid "Go to the shop"
msgstr "去商店"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:1002
msgid "% items"
msgstr "% 件商品"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:1004
msgid "0 items"
msgstr "0 件商品"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:1006
msgid "1 item"
msgstr "1 件商品"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:1085
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:1087
msgid "Checkout details"
msgstr "账单明细"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:1089
msgid "Order Complete"
msgstr "完成订购"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:1454
msgid "My Orders"
msgstr "我的订单"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:1465
msgid "My Downloads"
msgstr "我的下载"

#: lib/plugin-woocommerce/config.php:1601
#: lib/plugin-woocommerce/config.php:1611
msgid "View All Orders"
msgstr "显示所有订单"

#: lib/widgets/recent_posts.php:14
msgid "Recent posts with thumbnails widget."
msgstr "最近发表的文章，有缩略图"

#: lib/widgets/recent_posts.php:16
msgid "(Kleo) Recent posts"
msgstr "(Kleo) 最近发表的文章"

#: lib/widgets/recent_posts.php:164
msgid "Limit:"
msgstr "限制："

#: lib/widgets/recent_posts.php:172
msgid "Display excerpt?"
msgstr "显示摘要？"

#: lib/widgets/recent_posts.php:179
msgid "Excerpt length(characters):"
msgstr "摘要长度（字数）："

#: lib/widgets/recent_posts.php:184
msgid "Display Thumbnail?"
msgstr "显示缩略图？"

#: lib/widgets/recent_posts.php:193
msgid "Show from category: "
msgstr "从分类中显示："

#: lib/widgets/recent_posts.php:194
msgid "All categories"
msgstr "所有分类"

#: lib/widgets/recent_posts.php:197
msgid "Choose the Post Type: "
msgstr "选择文章类型："

#: page-parts/general-header-section.php:99
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: page-parts/general-popups.php:9
msgid "Log in with your credentials"
msgstr "请登录"

#: page-parts/general-popups.php:14
msgid "Create an account"
msgstr "创建帐号"

#: page-parts/general-popups.php:25
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: page-parts/general-popups.php:27
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: page-parts/general-popups.php:47
msgid "Forgot your details?"
msgstr "忘记密码？"

#: page-parts/general-popups.php:56
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: page-parts/general-popups.php:57
msgid "I remember my details"
msgstr "我记得我的资料"

#: page-parts/post-content-masonry.php:197
#: page-parts/post-content-small.php:198
msgid "Read more"
msgstr "更多"

#: page-parts/posts-related.php:14
msgid "Related Articles"
msgstr "相关文章"

#: page-parts/posts-related.php:31
msgid "Related"
msgstr "相关的"

#: page-parts/posts-social-share.php:52
msgid "Share this"
msgstr "分享这个"

#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:108
#, php-format
msgctxt "Recurring payment in cost text generation. E.g. $5 after 2 months."
msgid "%s after %d %s."
msgstr "%s 在%d %s之后."

#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:114
#, php-format
msgctxt "Recurring payment in cost text generation. E.g. $5 every month."
msgid "%s per %s."
msgstr "%s 每%s."

#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:118
#, php-format
msgctxt "Recurring payment in cost text generation. E.g., $5 every 2 months."
msgid "%s every %d %s."
msgstr "%s 每%d %s."

#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:202
#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:204
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: vc_templates/vc_tabs.php:82
msgid "Previous section"
msgstr "上部分"

#: vc_templates/vc_tabs.php:82
msgid "Next section"
msgstr "下部分"

#: kleo-framework/lib/function-facebook-login.php:183
msgid "Authentication required."
msgstr "需要认证"

#: lib/options.php:1054
msgid ""
"<p class=\"description\">Settings related to Social sharing that appear "
"after post/page content<br>NOTE: Woocommerce Wishlist share options are "
"configured from plugin page: WP admin - Woocommerce - Settings - Wishlist</p>"
msgstr ""
"<p class=\"description\">分享到社交网络的相关设置，这会出现在文章/页面的下方"
"<br>注意：Woocommerce的愿望清单分享选项可以在该插件的页面中配置：WP 管理员 - "
"Woocommerce - 设置 - 愿望清单</p>"

#: lib/options.php:2101
msgid ""
"Set a link like http://yoursite.com/homepage for users to get redirected on "
"login.<br> For more complex redirect logic please set Login redirect to "
"Default WordPress and use Peter's redirect plugin or a similar plugin."
msgstr ""
"为登录用户设置跳转链接，如http://yoursite.com/homepage。<br>要用更复杂的登录"
"跳转逻辑？请把登录跳转设置成Wordpress默认的跳转方式，并使用 Peter's redirect"
"插件或类似的插件。"

#: lib/theme-functions.php:1116
msgid "Unknown error occurred. Please try again!"
msgstr "出现不知名错误。请再试一次！"

#: paid-memberships-pro/pages/levels.php:99
#, php-format
msgctxt ""
"Recurring payment in cost text generation. E.g. $5 every month for 2 more "
"payments."
msgid "%s per %s for %d more %s."
msgstr "%s每%s 再给%d次%s."
